阿狗輸波唔笑 留到nBen放炸彈先笑呀？

唔好咁講啦

利申迷雲黨

阿森納不嬲淨係識踢主場呢一季有睇開都知道

N賓只係放過汽油彈啫

佢熱狗